# ieva_practice

commit-1;  DABAR VISKAS BUS TAISOMA ANT BRANCH-3

commit-3;  DABAR VISKAS BUS TAISOMA ANT BRANCH-3



CIA MANO LOCAL PAKEITIMAI; ievpau
situs pakeitimams: 1-branch-local


CIA JAU antras PAKEITIMAS; ievpau
situs pakeitimams: 2-branch-local


CIA JAU trecias PAKEITIMAS; ievpau
situs pakeitimams: 3-branch-local


CIA JAU ket-vir-tas PAKEITIMAS; ievpau
situs pakeitimams: 4-branch-local
<<<<<<< HEAD


BANDYSIU: 
git push commitus i branch_4, o ne i master


(nauji pakeitimai i new-remote Brancha)